<resources>
    <string name="app_ip">115.28.105.121</string>
    <string name="app_port">3010</string>
    <string name="app_version_code">10000</string>

    <string name="public_ok">确认</string>
    <string name="public_no">取消</string>
    <string name="mama_tel">tel://02986266736</string>

    <string name="app_name">窗帘助手·工</string>
    <string name="master_home">主页</string>
    <string name="master_order">订单</string>
    <string name="master_life">生活</string>
    <string name="master_info">个人</string>
    <string name="feed_back_but">反馈</string>
    <string name="city_list_label">选择城市</string>
    <string name="city_list">城市列表</string>
    <string name="city_switch_label_1">选择城市</string>
    <string name="life_label">生活</string>
    <string name="tui_jian">推荐</string>
    <string name="wei_yu">卫浴</string>
    <string name="chu_gui">橱柜</string>
    <string name="men_chuang">门窗</string>
    <string name="bi_zhi">壁纸</string>
    <string name="share">分享</string>
    <string name="order_ok">去结算</string>
    <string name="kefudianhua">微信订阅：mamaAZ</string>
    <string name="weixin">微信订阅：mamaAZ</string>
    <string name="weibo">新浪微博：@mamaAZ</string>
    <string name="gongsi">公司网址：www.mamakeji.com</string>

    <!--提交账单界面-->
    <string name="di_zhi_xuan_ze">地址选择</string>
    <string name="fu_wu_shi_jian">服务时间</string>
    <string name="yu_liu_dian_hua">预留电话</string>
    <string name="ge_xing_xu_qiu">个性需求</string>
    <string name="qi_jiao_ding_dan">提交订单</string>
    <string name="tian_jia_di_zhi">添加地址</string>
    <string name="que_ren_tian_jia">确认添加</string>
    <string name="li_shi_ding_dan">历史订单</string>

    <string name="user_agreement">
        欢迎访问闪通快装网站www.mamakeji.com及使用相应的手机应用软件（下称“闪通安装”），使用闪通安装提供的产品及服务。闪通安装的产品和服务由北京智诚永拓信息技术有限公司基于以下服务条款及使用条件而提供，请您仔细阅读本协议后再进行注册和使用闪通安装的产品和服务。本协议在您同意注册时生效，将成为您和闪通安装之间具有法律效力的文件，您和闪通安装将同时受到本协议条款的约束。\n
        \n1.闪通安装软件\n
        您需要下载闪通安装提供的手机软件并安装后方可从手机客户端使用闪通安装所提供的服务。闪通安装在此授予您免费的、不可转让的、非独占的全球性个人许可，允许您使用由闪通安装提供的包含在服务中的软件。但是，您不得复制、修改、发布、出售或出租闪通安装的服务或所含软件的任何部分，也不得进行反向工程或试图提取该软件的源代码，除非法律禁止上述限制或您已获得闪通安装的书面许可。\n
        \n2.闪通安装帐户\n
        闪通安装提供服务的特点决定您需要先成为其注册用户，才能接受产品服务，您根据提示流程注册即可。请妥善保管您的帐户并维护账户的安全保密性，非因闪通安装原因导致您个人账户信息外漏而产生损失，闪通安装概不承担责任。闪通安装会尽最大努力对其获取的用户个人信息进行妥善保管，除征得用户明确同意和法律明确规定外，闪通安装不会向任何第三方提供用户前述信息。如果您未满18周岁，请您在父母或监护人的参与下使用服务。闪通安装保留因业务发展等原因自行决定终止提供服务、关闭帐户、删除或编辑内容或取消订单的权利。\n
        \n3.闪通安装服务\n
        用户应了解并知悉，闪通安装是为安装服务提供方和安装服务需求方提供信息交换的技术服务平台。用户与安装服务提供者通过闪通安装的居间服务，在双方之间达成独立的安装服务协议，并承担相应的权利和义务。如因安装服务提供者原因导致用户遭受相关财产及人身损害的，用户应直接向安装服务提供者追偿，闪通安装免于承担因安装服务提供者与用户之间的安装服务协议履行所致任何纠纷的赔偿责任。\n
        \n4.闪通安装订单\n
        本条款所述“服务订单”，是指闪通安装接受用户委托，承诺按照用户具体需求访寻相应的安装服务提供者，闪通安装与用户达成安装服务协议的委托服务合同。\n
        4.1 服务订单的成立以安装服务提供者和用户分别收到闪通安装平台发送的订单确认短信为准，双方订单临时变更等情形的处理详见与具体达成的安装服务协议。\n
        4.2  服务订单成立后安装服务提供者即与用户之间形成服务关系达成服务合同，闪通安装与用户之间的委托服务协议终止。\n
        4.3安装服务提供者履行完毕其与用户达成的服务合同后，用户应当按照双方之间达成的服务协议支付服务价款。用户可作出相应的评价，以供闪通安装进一步改进服务。\n
        \n5.信息发布\n
        5.1为更好的促成服务协议达成，闪通安装会将劳务提供者相关信息发布在服务平台。闪通安装承诺会对其基本信息（身份证、技能证等）进行初步审查但不保证信息的真实、可靠、完整性。如您发现信息不一致可以通过客户或服务评价体系通知闪通安装，闪通安装将即使做出修改补充。\n
        5.2用户可以在闪通安装服务平台张贴评论、提出建议、意见等，但其内容不得违反中国现行法律法规及其他规范性文件的要求，不含有非法、淫秽、威胁、诽谤、侵犯隐私、侵犯知识产权或以其他形式对第三方权利构成侵犯。闪通安装保留清除或编辑这些内容的权利（但非义务），但不对用户所张贴的内容进行经常性的审查。用户声明和保证对于因其所提供内容引起的对闪通安装的损害进行赔偿。\n
        5.3如果用户在闪通安装张贴内容或提交材料，除该内容材料中明确禁止，则视为用户同意授予闪通安装非独有的、免费的、永久的、不可撤销的和完全的再许可权的下述许可：在全世界范围内任何媒体上使用、转载、修改、改编、出版、翻译、创作衍生作品、分发和展示这些内容。\n
        \n6.服务的修改和终止\n
        闪通安装始终在不断更改和改进其所提供的服务。闪通安装可能会增加或删除某项服务功能，也可能暂停或彻底停止某项服务。用户可以随时停止使用闪通安装的服务，闪通安装也可能随时停止向用户提供服务，或随时对闪通安装的服务增加或设置新的限制。闪通安装在修改或终止服务前会通过相关途径提示用户，建议及时关注闪通安装动态。如用户存在违反国家法律法规规章制度行为，或违反其在本服务条款及使用条件中的行为规范的，闪通安装有权随时终止向用户提供所述服务。\n
        \n7.有限责任\n
        闪通安装负责按"现状"和"可得到"的状态向您提供服务。但闪通安装服务不作任何明示或暗示的保证，包括但不限于闪通安装服务的适用性、没有错误或疏漏、持续性、准确性、可靠性、适用于某一特定用途。同时，闪通安装也不对其服务所涉及的技术及信息的有效性、准确性、正确性、可靠性、质量、稳定、完整和及时性作出任何承诺和保证。\n
        闪通安装对由于政府行为譬如政策或法规的变更、自然灾害或战争、通讯线路中断、黑客攻击、计算机病毒侵入或发作、电信部门技术调整、因政府管制而造成网站的暂时性关闭等任何影响网络正常运营的不可抗力事件，以及他人蓄意破坏、正常的系统维护、系统升级，或者因网络拥塞而导致本网站不能访问而造成的本网站所提供的信息及数据的延误、停滞或错误，以及使用者由此受到的一切损失不承担任何责任。\n
        闪通安装不对用户所发布信息的保存、修改、删除或储存失败负责。对网站上的非因闪通安装故意所导致的排字错误、疏忽等不承担责任。\n
        闪通安装有权但无义务，改善或更正本网站任何部分之疏漏、错误。\n
        \n8.适用法律及管辖\n
        用户同意本服务条款和使用条件以及您和闪通安装之间发生的任何争议均适用中华人民共和国法律。有关您和闪通安装之间发生的任何形式的争议双方均应友好协商解决，协商不成的，任一方有权向北京市海淀区人民法院法院提起诉讼。\n
        \n9.条款修改和可分性\n
        为更好地提供服务并符合相关监管政策，闪通安装可以随时修改上述条款。请您定期查阅本条款。闪通安装会在网页上公布这些条款的修改通知，并列明最近的修改日期。如您不同意闪通安装对相应条款作出的修改，您应立即停止使用闪通安装所提供的服务。如果本条款中任何一条被视为废止、无效或因任何理由不可执行，该使用条件应视为可分割的且不影响任何其余条款的有效性和可执行性。\n
        \n10.通讯\n
        闪通安装将通过电子邮件、短信、微信、在本网站上发布通知或其它服务与用户进行联系。您同意闪通安装用这些方式提供给您的所有协议、通知、披露和其他信息是符合相关的法律法规要求的。如果闪通安装以该等形式向您发出信息或者在本网站上发出相关通知，将视为您已收到所有协议、声明、披露和其它信息。闪通安装在法律允许最大范围内对本协议拥有解释权与修改权。\n
    </string>

    <string name="main_to_master"><![CDATA[点击进入 > ]]></string>
    <string name="new_order_label">指派单</string>
    <string name="new1_order_label">自由单</string>
    <string name="now_order_label">已接单</string>
    <string name="old_order_label">已完成</string>
    <string name="submit_order_total_price">服务总价</string>
    <string name="she_zhi_xiang_xi_di_zhi">设置详细地址</string>
    <string name="li_shi_di_zhi_chao_xian">地址超限，请删除历史地址后再添加！</string>
    <string name="yan_zheng_ma_chang_du">4</string>
    <string name="download_order_win_tab_count">3</string>
</resources>
